Apple Pencil刻字審查問題

之前已聽過有人刻左LIBERATE HKERS被ban了
有冇人試過刻be water呢兩個字？
因為近日運輸署單嘢我又開始concern呢個問題，而且最近又想買apple pencil

等你report

我印 STAND WITH HK
都唔比